有冇人同我一樣 每到一個新環境就轉一次英文名？

我既英文名包括
andy david Louis fred等等

why tho

真既話
你應該好唔滿意/好憎自己

之前讀書會

I am Leonardo Dicaprio

出黎做野唔好
人地大把聯想

邊個知？

好人好姐點解要咁做

返工用第二個名係常識下話 ？

咁你應該係因為個朵臭哂

做人太假，所以你自己都接受唔到自己！
同埋你平時肯定會做虧心事！

本身英文名已加在身份證

屌我舊個d ref letter俾人寫埋英文名落去囉（我身份證係冇英文名嘅），想改過第二個名都會俾新公司知我舊英文名

睇下你真係未出黎做過野